%!TEX encoding = UTF8

%
% Glossaire
%


\chapter*{Diagramme de séquence de conception}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Diagramme de séquence de conception}

\begin{figure}[H]
   \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DSCloop}
    \caption{Diagramme de séquence de conception des boucles}
    \label{fig:DSCloops}
\end{figure}

\noindent
Lorsque l'enregistrement d'une boucle est déclanché, les évènements de \verb|[KEY_PRESS]| et de \verb|[KEY_RELEASE]| sont enregistrés.

\noindent
À partir du moment où une touche de bouclage est activé par l'utilisateur,
une Composition est construite à partir des évènements enregistrés. La Composition contenue dans MusicBox commence à jouer. Pour jouer, elle examine séquentiellement les éléments contenus dans la composition et les traites selon leur type.

\noindent
Ainsi, un évènement \verb|[KEY_PRESS]| sera géré en simulant le clique d'une touche sur l'instrument associé en se fiant aux détails contenues dans la FrameInfo.

\noindent
Un évènement \verb|[KEY_RELEASE]| sera géré en simulant le le relâchement d'une touche sur l'instrument associé en se fiant aux détails contenus dans la FrameInfo.

\noindent
Sinon, un évènement de type \verb|[PAUSE]| sera géré en planifiant un appel à la méthode playMusic avec le délai spécifié par la FrameInfo.

\noindent
Lorsque la touche de bouclage est désactivée par l'utilisateur, les Compositions associées sont détruites et les objets retournent à leur état initial.

%\begin{figure}[H]
 %   \centering
  %  \includegraphics[width=\textwidth]{fig/cliqueTouche}
   % \caption{Diagramme de séquence de conception de la détection d'un clic sur une touche}
    %\label{fig:cliqueTouche}
%\end{figure}



